操得一口流利粗口嘅女仔 我最喜歡了💋

愈爛口愈吸引

屌你老母

楚楚可憐咁屌鳩me老味臭閪
只是想想也興奮

有D女扮唔講好難頂 明明惡毒同賤到仆街
利申 會講 唔爛口

我平時會偷偷地係廁所講粗口，講完重會打冷震㗎

一路屌到佢反艇 佢一路講屌屌屌 粗口連珠爆發

有d男人又話女仔爛口唔夠斯文
有d男人又話女仔爛口好吸引

到底你地想點

一定要講下 唔係點溝通到

爛口爛腳濛

You are gay

比啲新意ok

從此便不敢再試

黃色大門